【香港足球界球迷．九月十日宣言】

各位香港人好，我哋係來自不同足球會嘅忠實球迷。

喺過去嘅日子，我哋嘅愛隊懷住不同嘅歷史，教曉我哋愛惜足球、愛惜身邊嘅同伴、愛惜我哋嘅家園。二零一九年夏天，民眾對自由同人權嘅爭取換來強權嘅打壓，警察嘅暴力不斷升級，香港經歷一場人道危機，我哋嘅家園已經病重當中。

作為家園嘅一份子，我哋願意放低球會之間嘅敵對關係，以最溫和嘅方式向愛隊、向世界表達對良知嘅呼喚。我哋擁有不同嘅喜愛球會，但擁有同一個信念，亦擁有同一支香港隊。

足球係我哋嘅宗教、球場係我哋嘅聖所、波衫係我哋嘅聖物。九月十日，我哋會以各種最卑微嘅方式，不同又一致地向世界說明香港人民間五大訴求，缺一不可。九十分鐘內外嘅打氣聲音將會滔滔不絕，良知不會被泯滅。

九月十日上嘅加路連山道，讓我哋以紅衫相見，對香港隊、對香港人、對香港送上無上嘅祝福，香港人加油。

一眾來自香港的忠實球迷
2019年9月4日

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

太子831死完人 香港適逢國難 著紅衫真係適合？

推呀

.

Push

pushhh pushhhhhh pushhh!